其實以前大選結果叮噹馬頭喺會點？

今次大選兩邊都無人會認輸， 兩邊都會話對方唔公義使橫手，史上無敵咁混亂。

其實當以前又咁叮噹馬頭,又無咁撕裂時係點解決？相信兩邊都一樣無咁易認輸，但用過咩方法去拆？

好奇一問睇下有無高手知。

包剪揼

玩猜梅

House of cards第五季